巴西行程請教

打算去半年旅行
（東南亞、南美、埃及、東西歐、俄羅斯）

今年二月尾首先飛巴西聖保羅，
其實主要想去睇巴西嘉年華，
但因為飛里約機票太貴，又有幾日時間淨，
所以就飛聖保羅（單程~3800HKD）。

上網睇去巴西多數啲人都係去
1. 里約（睇基督像、麵包山、沙灘等）
2. 聖保羅（都好似冇咩睇
3. 巴西利亞（睇建築）
4. 伊瓜蘇瀑布
5. 亞馬遜熱帶雨林

想各位巴絲俾少少意見
1. 係咪巴西主要都係玩以上嘅野？
2. 巴西嘉年華嘅賣飛情況
3. 巴西有咩景點、美食值得推介？

半年旅行 一定好撚嘆

出黎做左野幾年，儲左啲錢
當出去見識下

1. 大路係呢d
如果你SP坐巴士去Iguasu可以中間去埋Curitiba
冷門d可以考慮下Salvador/Recife/Ouro Preto睇歷史建築
不過治安唔太好
2唔知
3. SP有間燒烤好正
幾高級又有車接送
一人都係400HKD左右
叫Vento Haragano

Thanks巴打
你咁熟巴西嘅？
喺嗰度stay左好耐

1. 等我再慢慢研究下嗰幾個城市先
不過我會喺Rio去Iguazu，
再睇下會唔會經Curitiba先。

成日聽到巴西治安好差都好驚

3. 睇下有冇緣食先
始終未必肯花咁多錢食一餐
話晒去半年旅行
都要留番啲錢慢慢搣

讀U有個巴西同學加去過SP三日
我覺得SP治安好過Buenos Aires
係Se附近亂d

竟然
Bueno aires治安都差架？
你有冇奶過野

去里約記得上山睇日落

兩年前去過

全世界最正的日落

你指基督像嗰個山？定麵包山？
但聽講下午基督像會背光好難影相
上下午各去一次車費又好貴

去運木雕番黎？

差d
國會附近有人揸鐵鍊想打劫

你目擊？劫人定劫鋪頭
痴線點解會係揀鐵鍊

Morro Dois Irmaos

免費架
要自己行or比錢請人帶

自己行會唔會俾人打劫
去到巴西完全唔敢去偏僻嘅地方

我自己上冇事
帶住800美元係身

可能因為奧運勁多警察同士兵

希望你有返咁上下高同大隻
如果唔係小心比人跟尾打劫

我去嗰陣嘉年華
可能治安仲亂
god bless me

同巴西佬比，應該係小矮人黎
我而家每日做30下掌上壓
希望到時捱到兩下

我坐係公園長櫈
有個大隻佬揸住條鐵鍊鬼鬼崇崇行去我後面
我即刻跑走

兩年前去過伊瓜蘇,里約同聖保羅+Peru
聖保羅對比Rio確實景點唔夠多,但係想睇既一樣有(足球博物館,聖保羅主場等)，後悔上次冇係巴西睇過波
去伊瓜蘇所以順路過境巴拉圭打卡，因為過條馬路就到，另外strongly suggest你試埋伊瓜蘇個激流，真係好正。
巴西利亞感覺冇咩特別

咁多地方，半年似乎太少

多謝ching提醒
本身都猶豫緊好唔好睇場波
你咁講我真係要睇下

不過我去嗰幾日嘉年華
唔知啲人踢唔踢波

激流就 ，係咪好激架？
我好細膽

過巴拉圭手續唔繁複？
值唔值得過去

我都覺
所以好多地方都係精華遊
去啲最出名最大路嘅景點

另外東西歐都係揀啲最有興趣嘅國家去

係咁易幫你search過,二月尾係聖保羅有波踢，可以去stubhub等ticket web睇

激流就梗係激啦 。不過唔玩真係蝕

經伊瓜蘇去巴拉圭其實都係打卡居多。fd試過夜晚坐的士由伊瓜蘇去巴拉圭到clubbing，即晚番返去hostel，其實好易。

但係正式過境既話，就要visa，加上巴拉圭好似無咩景點wor

其實唔完全係激流 係一隻橡皮艇入瀑布
唔玩一定後悔